PaulPogba：啱啱搭車見到件肥婆化行妝又黑絲咁

我忍唔住笑出聲🤣邊位手足咁抵得諗住

我 ...

不如你縮返去你老母個閪度啊...
圖都冇一張學人出post？？？

痴撚線 肥婆黑絲都要圖

樓主係仆街

請善用起底功能